弟婦聯名宿傑斯 來港陪大家一齊過父親節

「新地商場綜合手機應用程式父親節呈獻‧曼聯經典球星傑斯簽名會」
簽名會日期︰2018年6月17日
簽名會時間︰‪下午3時至下午4時
簽名會地點︰東港城一樓展覽場

簽名會入場証換領︰
換領日期︰2018年6月9日開始 (換完即止)
換領時間︰下午1時至下午10時
換領地點︰東港城二樓禮品換領處

大家記得帶埋另一半去呀

冇猳迷係度